親戚小朋友真係最恐怖既生物

本身有啲肚餓 諗住煮個麵食
一聽到魔王把聲即刻閂埋房門再鎖埋
佢宜家仲要係咁拍門叫我出去
唯有扮聽唔到
好肚餓呀

理得佢姐，夠膽入去打到佢打橫出黎

懶fd咁帶佢落街食雪糕 帶佢落公園放低佢

佢老豆喺到 到時我比人打返轉頭

試過啦 條友主動拖住我隻手
即刻fing開佢
之後都唔敢同佢單獨相處

搵到樓主既相

聽到打麻雀聲
啜腳脂都頂唔到幾耐

如果條友有呀boo咁可愛就好
佢十足強國比人打嗰個靚仔咁